點解仲要叫班狗做 「呀Sor」？

叫果一刻已經有個身份高低既預設
潛意識話比人聽 xxx Sir 講既嘢有權威啲因為佢係呀 Sir

應該要叫班狗全名
記者會好市民又好 見到狗要嗌佢全名
例子：
「謝sir 你可唔可以解釋下......」
屌你家下求人答咁 呢頭鬧人係狗果頭叫人呀sir 呀sir

要咁講:
「謝X中（先生） 請解釋xxxx」
「謝x中（先生）你完全無答過問題」

Sir 前 sir 後佢未答你果刻你就已經輸左
要改組警隊， 自稱呼開始

曱甴屎

推
如果唔屬於警隊根本唔存在上下關係
無必要叫佢哋sir或madam

同意！

講左好耐，唔知點解仲要叫啲廢過自己既人做呀sir

差佬

市民仲尊重消防 救護
尊稱一句呀sir 好公道

叫班打到市叫仆街既狗做「呀sir」
我就叫唔出口

最多叫聲「謝生」「喂」

要我地呢班大學生叫班垃圾毅進仔 不了

PC仔

仆街撚樣夠

直接叫佢PCxxxxx 啦

記者又唔可以咁既
不過至低限度叫聲「謝生」
謝sir ?
邊撚度 sir 呀睇過

市民可以咁叫
但記者會難做

但一定要介左「x Sir」 呢個尊稱

真係要介左佢 好un耳 聽到d人咁叫 個心唔係好舒服

開po 可以叫謝狗 /謝姓狗公 /陳狗乸

唔好再sir la

係街叫 咪謝警員lor

記者可以叫 警員

不能同意更多

呀Sor

我淨係會對我尊敬嘅人講sir
何況佢地係狗

你唔講我都唔覺有打錯

巴打你啱，以後就叫阿傻，我[度]得書少[煙搵]唔好

我習慣會叫佢地做「差佬」
「差佬」呢個稱呼係好耐以前已經用緊
第一個字要讀成「叉」音，突顯佢地係「差」嘅一群

衷搵都唔是好得去邊